共產黨正式統戰南區！候選人 羅霄 係河北省政協，仲係大陸官二代！

1. 共產黨背景

羅霄表面接受過西方教育，加上港大MBA畢業，仲做過投資銀行；呢個履歷表面上好似好中產，無得輸。實際上，佢係中共安排洗底、滲透入香港政壇嘅深紅官二代！

羅霄係河北省現屆（第十二屆）政協委員，並同時擔任香港河北青年會第三屆理事會會長。呢個深紅及強勁嘅背景，難怪連南區區議會主席朱慶虹都要聽命下台，乖乖交出主席之位！

參考連結：
1. 政協河北省第十二屆委員名單

2. 羅霄身為河北省政協的訪問

2. 家族背景
講到父母，佢父親羅重係內地商人，無乜特別；但羅母蕭聖立就巴閉囉。蕭聖立女士係上一屆河北省政協常委，今屆交棒畀囡囡世襲！蕭聖立本身係聖大控股主席，但同時亦積極為中共統戰部辦事，包括擔任兩岸和平發展聯合總會監事長，主要以政協常委身份參與香港及台灣統戰工作。統戰統到安排囡囡選南區區議會，係咪要開始統戰南區區議會，開始赤化我地嘅社區？

參考連結：
1. 政協河北省第十一屆委員名單

2. 蕭聖立與統戰部的密切關係（太多，未能盡錄）

3. 虛報住址
羅霄自稱家住置富，但直至目前為止，她創立並持股的阿美星教育機構有限公司（Amazing Learners Limited），其股東住址是一個為於薄扶林摩星嶺的住宅單位，由其父親羅重及母親蕭聖立共同持有，而並非置富住址。佢虛報住址、欺騙選民，請大家齊齊舉報！

嘩紅到咁

推

共產黨

佢係南區 置富 選區！ 樓主要講清楚

一睇個名都知係支那狗啦

仲話係素人呃置富入面D廢老

林德和正氣好多

幫佢派傳單

PISH
[重推]全體和理非心聲: 係我哋做得吾夠, 感激前線所有

同佢兩個候選人，大家要識揀呀

同區

下個何君堯都似 中聯辦咁大決心要俾佢選到既話

文宣手足請留意！！！

支那臭雞

講自己政綱咁似中立
原來個背景係咁

呢個因為政府改左,只係報通訊地址都ok,唔一定要係報住址

佢段片仲要影埋置富嗰連儂巴士站，支那臭雞無資格影

屌你老母咁撚細嘅區都入侵

push

推下

屌佢老母仲要扮黃，羞唔羞恥

呢個一定要推
7日之後就係區議會選舉
除咗繼續 黎明行動之外
都要出多d 區議會選舉嘅post

推 上熱門

捉間諜

對波幾大
做雞好過啦，做咩議員啫

推啊

幾正 想玩小胸部

幫手推

搞搞搞 去選美啦 屌你個閪

南方人好少兩個字名。你明啦。

有背景人仕

幫推，南區人要識㨂

呢個page 正呀喂

簡直係欺騙我哋南區人民嘅感情

依加置富多左好多大陸人住 本身又有廢老 又有薄扶林村班廢老 其實唔易打架！

共產黨入侵

睇個名到蝗味濃啦，連名都唔肯就想呃人

共产党為爭勝一向不擇手段

紅撚到發紫

推 紅到發黑

正常香港人點會個名兩個字

P

Push

其實睇佢英文名就知
羅霄正常點會譯做Lo Siu
不過佢d廣東話幾好,可能因為好早已經係香港讀書,又有語言天分

應該係佢間公司既團隊成員

留名

小選區係試水溫，跟住就會係全港十八區㗎啦！！

你搶區議會主席個位呀

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

林德和

推呀

有道理

好人好姐點會改兩個字仲要用霄

條女咁多個月都唔撚見人
一次都無
聽人講中意玩快閃
Hea派10分鐘收工

爆左呢單嘢先着緊啲企多幾分鐘街咋

有冇置富人區內幫佢宣傳下🙏

係囉

南區人踢走佢啦！

岩牙

Pish

支那狗

推。

呢隻共諜要殺
香港要重光就必須大批大批咁殺支那人

扮黃可恥

習曱甴
不了

Up

屌